[國際戰線] 請求美國向中共同港共施壓，立即封鎖中港邊境保護美國85000個在港僑民

大家唔好唔記得我地可以從國際戰線向港共施壓。
美國喺香港有85000僑民，要派專機撤僑起碼要派>200班機，或者派n艘救援艦黎接走，基本上無可能。
而家港共依然開放邊境放病人落黎，仲要免費醫佢地，一旦疫症喺社區爆發，85000個美國僑民嘅健康就會受到威脅。

各位國際戰線同twitter手足，係時候做嘢啦，請求美國向中共同港共施壓，要求中共港共盡一切措施有效保護美國僑民嘅健康同安全，包括實施嚴格邊境管制，禁制所有中國大陸人士進入香港！

Twitter：
NCM Yue

美國國務院

美國駐港總領事館

Fb：
美國駐港總領事館

大家請幫手推post，p牌仔推唔到

P牌都自推 1/10

2/10 光復香港

3/10 時代革命

4/10 五大訴求

5/10 缺一不可

6/10 天滅中共

7/10 全黨死清光

8/10 驅逐共黨

9/10 保衛香港

10/10 一月廿九 和你三罷

快d封香港
Objective:
> Shut down the airline from HK, if Carrie Lam fails to block the border.
> Given Fact: Japan and Macau found #WuhanSARS patients who are from #HKG Airport => No checking in the departure.

Solomon都有講話禁止中國航班飛美國，不過要請佢留意埋香港：

國際戰線：求國際封鎖香港

P牌無得推，得閒就入去推

推埋你

推

Push

黎明行動送頭
港島遊行集會送頭
深夜整連儂牆送頭
派傳單都會畀藍絲割肚不了

而家我哋打旗號叫政府封關阻肺炎呀
民建聯都唔會夠膽出聲反對啦 粉嶺單野政府都hea應啦

另外想問工會過咗咁多個月有幾多人入咗會？
全民大三罷？
唔好話無限期啦 就算一日 短期內我都睇唔出我哋有咩條件做得到 到時幾多生化人入咗關？再搞無限期三罷已經遲
因為到時已經有唔少香港人奶咗野 咁醫護仲點罷工呀

醒下啦送頭
你話畀我知唔送頭仲可以點

Up

我希望大家同我一齊嗌!! 嗌到大陸都一齊嗌!!

抗疫保命
推翻政權

緊急國際戰線：唔封關證明冇自治，要求美國制裁

去美國國會議員、國務院的twitter留言，話港府不對中國封關，足以證明香港係完全冇自治，咁美國應該要取消對香港的優待。亦希望我要攬炒、大專遊說團、眾志gphone等快快幫拖。

記住要講：香港不對中國封關，死的，不只是香港人，還會是全世界。

Push push push

push

美軍來了我帶路

可唔可以叫 TRUMP TRUMP
禁止中国再次 進行任何生化武器研究.
要不就制裁